黎到LIHKG睇廣告都順氣d

每個都入一入

好似係